啲人反木村光希只係因為葡萄佢

木村光希出道一年以黎有唔同嘅工作機會
雜誌封面 名牌廣告 巴黎時裝周都有佢份
feedback不外乎比人話唔夠班 靠父母

首先樣依啲各花入各眼
喺娛圈係女都有人話正有人話狗也不屌
平心而論 講樣衰就點都未輪到木村光希

今時今日喺娛樂圈/時裝界
最緊要就係make noise
要喺依啲圈生存本身就係講人脈講靠山
所以木村光希多機會有咩問題?

反正要樣靚生得高嘅model一地都係
就算啲知名top models
行catwalk個個都唔同都唔知點先叫所謂行得好
有啲唔知名嘅 行完場show都未必有人留意
如果啲品牌真係因為佢父母名氣先睇中木村光希
咁唔係就做到個市場效果咩?
娛圈就係咁生存 有咩好反

反而好驚訝原來木村同工藤靜香個知名度足以帶挈個女上到國際時裝show
成日以為木村淨係喺亞洲紅

佢個樣唔靚但好型（成個木村）
岩哂外國d女權撚

你係度咁認真做咩 連登一向讚佢多過彈